覺唔覺得所謂SENIOR都係ON9

懶係好心幫FM BB,男既其實都係為食女,女既就白鴿眼等師兄溝
FM BB一有甼唔識問佢就屌7佢唔爬文
總結:做個樣幫人,其實都係老屎忽閪性格

法國ocamp應該限制淨係比女參加

野

一陣d女又會叫春

係，你條柒碌就最撚醒。

巴打你做乜撚